[iOS/AN/PC] Gwent 昆特牌 (13) GWENT: THE SK CARD GAME (AGAIN)

iOS版下載連結:
Android版下載連結:
歡迎鍾意Witcher世界觀或者Card game既你黎加入昆特大家庭

新手請先用少少時間睇新手指南：

抽咩卡桶、邊到抄Deck、旅程(Journey)系統介紹、新手Budget Deck、Reward Point/鎖匙點用、進階玩法、課金教學、PC版下載、加好友Spreadsheet等等 入面全部有講
新手請先睇下

查實佢幾時改良arena mode 同埋出新卡

soon^tm

呢張算唔算好撚勁？

對鋪場deck時係好撚柒勁，加埋隻greatsword 係好撚柒閪勁

ST有一張係回合結束後將boosted amount double都幾屈機
一開始放幾張artifact係到
我SK又無heatwave bomb heaver之類
贏緊20分一可以一下輸返有突
對方後手可以點防？

LM

大家填下

佢有last say 根本屈 可能要意識到佢意圖然後r1 all in? 我都唔知
不過SK抵死 太易比人知你出乜

我新手得副NG同SK其他未齊牌
玩rush無論spies同ball都好易唔夠時間
不過佢咁出法我玩NG都係無解

點會呀
cc morkvarg打完落去tall嘅都冇晒無野boost啦
再唔係加埋wild boar 金角wild都冇埋
今季control sk勁過ng

佢後手最後先出喎
Morkvarg我留到最後先出都打唔到佢
如果我後手佢仆左街

當佢boosted amount本身都得1嘅時侯double咪又係得2
你明唔明我講咩

我明你講咩
但係佢artifact boost我無炸吹佢唔脹
我拉個分差唔夠大
所以先俾佢一野返超

佢個副st係fun deck黎
遇到又唔識打咪當送比佢囉
十場都未必有一場

Btw打呢副要搶贏last say / 同佢鬥大
Sk搶唔贏R1就注定輸

新手一問
點樣可以搶後手？
我見有時連續R1 R2都係我出先
究竟點樣決定嘅？

NG 勁到癲

R2R3係睇上一局邊個贏就邊個出先

假設你R1後手，如果想搶R3 lsat day
通常會迫到對面pass，你蝕一張牌贏R1
R2你pass既話，對面出一張贏R2
咁就會同牌數入R3，你亦都會有last say

假設你先手，就會等對面pass
之後都一樣

呢個係最常見既打法黎
Btw gwent搶先後手同贏牌差係入門必學黎
巴打你都幾新下喎

我hea玩得個零月
所以得NG同SK兩副deck
依加想砌副MO玩thrive

seasonal MO 無得輸

Thrive勁好用
無腦玩我爭600碎就齊到MO deck有得玩

齊係咩意思先 你副deck 要換一張燈金都800 la

以加瘋狂咁玩seasonal, 用手機玩折磨緊自己

搭單想問平手係咪先手比上一round後手嘅

yes

我跟上個post尾果副Ciri nova砌
砌哂啲橙卡唔夠碎砌紫卡

可以睇下新手教學

12月出新擴展

mobile 用MO 純thrive 都差啲出唔切

Arena嘅，根本冇得輸

巴打唔好咁老定 試過揸成逼靚牌去到game 8輸晒

最後抽到副睇落唔太勁以多coin為主既deck贏9輸1

轉玩NR啦
鳩掉都boost到過百

多coin... sy 贏arena

呢個真 靚牌遇到對面仲靚
撞過NG彈弓手
佢有兩張Ramon tyrconnel同crossbowman
然後成手solider
俾佢射到成隻箭豬咁

我speed mode MO 未輸過俾NR
你用Uprising 出得切咩

兩組comb， bounty coins同NR船加大量engine，R1 R3各一

不過sy coin真係可遇不可求

新post留名
攪個19bug而家先有時間上水睇post
個report bug介面又唔user friendly
我去埋gog個網，終於知點解去撚埋twitter，去埋gwent都完全冇人覆冇聲氣
因為武漢肺炎，係得gog先有auto reply，回覆我收到我request，同埋武漢肺炎關，原定24小時覆既guarantee
變左要等最小一星期
攪完終於有心機玩gwent

唔係用Vysogota去boost
係靠啲自動boost既engine
係用John natalis拉amphibious 要手快啲
R3長round拎隻defender去保住啲engine
Uprising 留一下係最後就夠啦
我都係MO輸過俾NR先轉

呢排玩sy fallen knight 加igor又幾好玩，係掙扎緊要中立任抽卡張echo 好，定玩devotion 好

無得用second wind

Hotfix

Nerf stunning blow對NR好事啦，啲engine係都要有1 Armor

其實都係on9
應該拆開好似surrender咁
屌你我用ramon summon仲衰過生出

其實wild boar仲少左個provision係想點
出得都唔係貪佢d點數而係招技架啦

至少而家就算nerf左都係可以一棍殺晒所有faction嘅金卡veil engine
係我認我葡萄
有咩理由4 prov勁過 5prov assassination 同閃電

做咩唔俾玩

我知但起碼唔死先做到世界冠軍架嘛

SK...已經...戰死了

Nerf完SK之後就係NR

唔好搞我NR呀
未勁到要hotfix掛

AA is too good la

咁高唔係因為針對SK打咩

點解帝國會咁低？
唔係好屈好狗架咩？

煩膠=/=勁

NG好似個個patch都勝率都唔多好
可能control deck要用腦無咁易贏

Ng 個 Tourney Shaelmaar 係arena 神角 差啲比佢反超

今次就真係傷

到而家都未明點解Crystal Skull要改做Veil

但等等點解會所有陣營都高過50

好似話係因為R0會同R1打
不過都係睇排名 唔係絕對數值

因為ng tempo差到嘔
無穩定大牌反cup
你先手既話對面放隻大野出黎再pass你真係有機會要蝕兩張先贏到

抵啦用屈機deck

真，比mo啲大怪屈機

Hotfix完爆cost

前題係你對MO R1嬴到我d thrive + point slam+R2 無俾人bleed 到combo 出黎

我自己係NR main 黎 就算而家有AA NR最大弱點都係draw dependency.. that's why 我一直都覺得uprising 有啲overrated. NR 只要你R1手牌差d搶唔到R1/要overcommit 甚至輸CA 去嬴R1
副Deck ge R3 Potential 就低左好多. 俾你boost 到過百多數係因為對家太少removal control

Given that NR Short round 勁既non meme deck 得commando 有經驗既對手一定會Win R1 bleed R2
咁係R1大家差唔多牌運既情況下對SK MO NG 都幾難下.

anyway just my opinion

你副Deck 唔合格 唔夠unit/ over provision limit

12p + 拉唔到 9p 以上大金仲想點
要知到 NR 不嬲都係draw your big golds faction 黎
就算副deck 有AA + natalis 都唔guarantee 你抽到 呢度已經 20p

but 我唔反對 buff ST MO SY 張echo ge

NR既低力engine比AA buff完就變左高質解唔到既engine
仲可以用兩次

1張bronze removal 解唔到 = 要nerf?
shut down engine 有好多方法既

其實gwent係咪有手氣呢家野
之前不嬲6成勝率到
然後琴日突然三連敗輸到而家玩咩輸咩

砌完套SK之後用左兩日就nerf左

三連敗咋 輕鬆啦
正解: confirmation bias

我而家9敗1勝到

Nerf完又未到用唔到仲想點
改少少個強度都係差少少

俾佢屈完機幾日先砌
金角+wild boar根本對任何陣都唔會輸

岩回鍋唔係好慣依家d 4p unit都可以打到7甚至8
平時一般都係4p6 5p7咁上下tempo

又nerf sk

其實我覺得cdpr有個問題係佢設計卡係無原則
例如4p個期望值係幾多round內有幾多點
5p又係點
所以d卡完全唔平衡
stunning blow nerf完4p都平均5輸出
但同時閃電同刺殺5p平均輸出先得5
係做乜鳩

SK陣營特色好似係銅卡勁 金卡廢
所以cdpr會nerf金卡（好似係咁

成長果d唔止添啦咁計

點解呢幾日search好耐先搵到對手？

所以我都係指短turn tempo唔係engine個d
好似上面講緊stunning blow 4p5左右依類

達陣!

其實nerf完都仲係好勁

但問題係佢d金卡都超晒頻(就算nerf完)
而且基本上好難計
因為好多時候= provision cost 嘅金卡就係廢

好多人加我 但張spreadsheet冇人填
係咩玩法

用真名玩
唔好逼我

改名 我哋唔會睇到你FB

你唔講我又點知個名係真定假

話說我自己砌咗副Hidden Cache, 極度自閉, 放棄埋poison 系統 玩咗陣覺得有機會係T2

有趣嘅位嚟喇，我spawn太多，加上有kikimore，加對面插spy所以冇曬位，棄咗三張牌都贏

如果每日進度一樣
今日Journey要升到幾LV先夠解哂啲野

佢個objective Lv170 今日14.08嘅話最後都只係157，定仲有一個禮拜？ 我正正就係Lv14.08
唔知會唔會危危地 14.08係咪最低門檻咋

而且手機版剩係睇到Lv100 有啲不安

冇人加我

唔知架 我連佢係點計都唔知

我pc都係睇得100 係咪要100左先睇到170

你要問下已經100lv既有錢癲佬先知wo

呢度就有個 Chemson出嚟講吓

2定3好

我有時玩fallen knight 加firesworn都會爆到太多，你有無落sy firesworn 張echo?

2

三張都好似麻麻
邊張好

3掛

今日未解任16lv
我穩定上應該安全

seasonal R1 5卡差

.可以尾到3然後boost曬嘅機會唔高
.只係得一round會spwan firesworn，Echo番張牌斷節奏
.貴，其他gold card 都係必要嘅，所以唔會夠p

綜上echo響hidden cache 落唔過，個人覺得只有firesworn deck可以考慮落

Btw add spreadsheet la

佢做任咋？

佢應該係新手 panic亂出牌

應該拎走kikimore會好啲
食鬼船個combo係好玩
但真係太慢同好易被shutdown

係，可能要拎走一隻或者換曬

但新手唔會玩sy呀

我會揀1

而家SK 啲金卡最撚勁喎

bandit quest

SK真係屈撚到，成堆船加金鹿一定唔會輸

buff boar 真心 on99
但係應該好過 hot fix 前少少
最少可以用5pt removal ko harold
blacksmith stunning blow nerf 番去正常銅卡expected value

屌用ciri估唔到咁爽
rd2bleed到對面仆街之後出ciri望住對面碌柒

易左玩hyper thin decoy wildboar
R3出兩次船炸柒對面個場

SK hyperthin?!

乜嘢deck嚟

目標係thin到打Decoy嘅時候deck入面冇晒unit?

hyperthin 應該得NG 先玩到
可能小弟見識少

邊個id叫thisav 寫埋落spreadsheet 度啦

其實SK好多thin牌
只係discard package點數少冇咩人玩
就算唔用discard招廢技
用熊掌一樣夠thin又不失tempo

一舖3 round一共會抽16張
thin倒9張已經抽爆
Birna抽2棄2
4p銅棄1抽1 x2
Cerys 拉2
呢度核心已經thin 6張
士旦搭多幾張拉raid拉alchemy拉ship
馬仔狗仔乜都好啦
會玩盡成副deck仲可以玩埋啲連動combo
好似Olaf hym
夾埋隻狂戰士熊剛好用哂5點熊掌

大家可以試下玩vampire用feast of blood
痴線4p purify＋damage 3然後仲要bleed 3[sosad
簡直係殺veil defender良藥

有趣... 但係你用咁多thinning 最後payoff 淨係用decoy 打兩次boar?
cerys roach knickers 咪同lippy 差唔多

fun deck玩法 勿認真

Knicker 機制其實係點

完全隨機，last card 必出

我估係跟你手牌數有關
可能係100%-手牌數*10%

我都覺越少牌就越易彈出嚟，但唔知係心理作用定事實真係噉

終於成就解鎖
唔使再用SK屈人機

恭喜 好靚 玩咗幾耐？

其實add friend有冇特別作用

都有成半年
中間停左一排

而家諗緊轉咩deck玩

冇乜第時有錦標賽mode先有用
可惜冇同好友對戰日任

真心覺得隻game social做得好差

唯一有用係同fd對戰玩fun deck刷高分
gwent紀錄20萬分都係咁刷

有乜可以刷？我記得gg都冇得

我認真係幾無聊

Nerf完都係一堆sk
連unrank都有一半係sk

去seasonal減壓

無計
patricide 接champion charge blood eagle
實在太勁 乜都死
要贏sk一定要rd 2bleed佢老母

tournament mode beta

TEAM LIHKG

淨係識玩一個陣營既我表示

LIHKG tournament

咩嚟

我改左張cantarella
本來係咁

而家先睇到個女人偷嘢

gwent 入面既cards 太細張

畫師

R2 用鬼船屈鳩hyperthin 其實佢應該seize ,不過點都係大虧

新裝gog pc版gwent 有限時半價優惠原來

佢唔偷野你邊出到人地張牌

Team XIJINGPING / NMSL

WuhanVirus

呢個thronebreaker黎
gwent係免費遊戲

係呀，我意思係裝完gog嘅pc版gwent
買thronebreaker只需要$9.99
同埋thronebreaker有繁中了
好正

PC版有既 但你要加左佢先

如果可以用礦送桶就好了可以就即刻搞個比賽玩下

即係有得同外人打？

可唔可以捐啲桶出嚟做獎品？

係對打個陣撚佢

我想問
如果搞lihkg tournament, 會有幾多人有興趣參與
(冇獎)

應該冇我都想
捐桶變贊助商

如果係open既話就咩人都入到
但正常都係closed比賽 咁就要搵定人先

我願意資助一個陣營包

唔明
我知hyperthin好撚多tactics卡但不至於垃圾bronze 同diplomacy都冇呀

呢個特價可唔可以做gift
定一定要自用

可以
當做比賽獎勵都得

有

不如試一個先, 星期六/日打, BO3
我開個網出黎, 想玩可以自己JOIN?

有性趣但今季淨係玩過MO同SY

咩係BO3

想問營地成日講NR赤誠北姐係邊副deck?
最基本原素係咩？
同有無sample抄下

Best of 3
三盤兩勝

屌你老母
打Seasonal都要用SK

其實sy係咪好驚bleed
我打seasonal 諗住rd2出ciri 前比d鋪墊已經嚇到佢棄game

有冇試過咁樣 版本最新 刪game入返都係咁

Mo Eternal 點解 好頭痛

除咗鎖右邊果隻 仲有冇

鎖右邊無用 MO 有consume
其實最保險係帶 row punish / movement 牌
就算對手唔係ethereal deck 都無咁易brick

我用 death shadow (single) ethereal haunt 打seasonal 有90% WR 個人覺得好過 double ethereal renew

話NR high win rate, 係咪真？ 定冇比SK counter先咁？

之前有人用自閉NR屌打SK

新玩LM

有冇IOS巴打買左thronebreaker 通到拎卡?

自閉都好難 野豬+金鹿好難解 一定拎到一WIN..

歡迎入坑
揀好心水陣營未

boar / hemdall 係 deploy 卡梗係無得解
R1/R2 一定要逼佢最少出一隻
R3 留boiling oil/natalis 係手佢一出harold即刻殺左佢
用 Adalia >> marine/drummer deny bloodthirst

正常SK唔放purify
所以pincer出defender+vysogota=win

兩條友鬥貪
依家R1都見有人玩下assimilate同埋kikimore呢類大貪deck

但係SK唔係有張Raid配Leader秒1隻咩

屌垃圾驚
我果個買唔到reward book既bug話season完之前都唔知整唔整得返好，問佢會唔會賠又話答我唔實
變左無撚左個cardback
又攪到我留住d key等下佢整唔整得切
本身每日開桶開reward book有心機玩
而家儲key又冇咩石開桶變相冇左動力去玩
每日14小勝都冇心記拎哂，屌

戥你慘
利申光速刷完seasonal真係超正

個數據係second wind nerf之前

用番pc玩好d, d地圖睇到眼盲

NR張水路突襲好似太勁....
下一波應該會被nerf....

啱啱首次上到rank 0,本身用NG係咁俾人r2迫出劇情牌，自從改用SK後就變咗另一個世界，大部份時間都贏
bte雖然SK改廢咗，但其實都重傲視群雄
同埋好多人話用SK對NG幾乎贏唔到，但其實只要r1贏咗，之後r2逼出對邊劇情牌就冇問題（雙劇情除外）

其實我覺得所有echo都勁到有d on9
不如咁講echo呢樣野就係on9
一張gold卡出兩次無野呀

SK 抽到晒d 大金咩deck 都嬴到

新expansion 卡要powercreep 先有人課金
未出Master mirror 之前合左royal decree 而家封緊塵

但誇張左d呀
我覺得好似transform就其實幾好
echo真係張張op
coup de grace aa blood eagle omni

有永動機9勝硬

怪獸ard gaeth表示

st 張 echo

想問Journey 個weekly 任務係星期幾更新架

二

上左r0
又係時候玩assimilate
好撚爽 係咁copy人啲怪
有鋪玩到5隻nr boost

Uprising

為你默衷一分鐘

默哀完睇下我仲有有心機衝ciri百幾lv

挽留 journey仲有好多靚框㗎

其實係咪可以做到每個season都解曬seasonal tree 因為正常嚟講Keyes 越玩越少，而且呢個item又冇得課

岩岩整左個testing tournament, 聽日3點, bo1, single elimination
有興趣按上面link加入, 我可以再edit D規則, 暫時SET左8人
咩人都參加得

2deck 1 ban多謝你

BO1梗係2DECK1BAN

可以 因為仲有賽季末25key (rank 0)

唔洗專登砌多副

放心
對你就BAN MO, EZ

我覺得我副MO廢過SY

被bug玩殘
玩留

我係NR 死忠

玩下比賽轉換心情

手機玩唔玩到？

of course

Sor, 邊到有教流程

入個網 登入 之後禁join就得
因為岩岩先有, 所以全部都係摸索中

你join之後仲要交decklist
去game內share deck會彈條link
copy番落去decklist就得

btw admin can join?
如果唔得 我有細ac可以用黎開

我又玩我又玩

只識玩nr 同 mo

賽前先交得唔得

可以
我SET左聽朝6點前交DECK

唔知 你試下加入咪知
而且放左可以改

可以JOIN
我等唔夠人先JOIN

幾點？聽日出左街未必玩到

3點

btw係咪open decklist你地睇唔睇到我帶左咩

open會唔會唔係咁好？

open好玩公開賽都係open
冇得用騎呢野伏人

btw好似可以帶兩副同一陣營

其實好似gwent open 咁公開晒咪好難打
變左決定勝負係抽牌運多過技術

btw tournament 可唔可以好似arena 咁唔使自己要有d 卡都玩到... 我得好少non NR 大金

我揀左副勁deck佢要收我2000碎片

你比條list我 我砌比你不過可能唔得
btw open decklist先係睇技術
因為可以估計對方手牌 再作對策

點砌比佢 送到碎㗎咩

佢交decklist係交link姐
我砌完再整條link出黎咪得

利申唔一定work

Work 嘅話到時佢就會玩到？ 咁gwent都好佛心喎

試下先囉有咩所謂
唔得再諗辦法

推多次, 聽日三點

好似死左ser不斷連唔到

F5 OK

not ok
手機 電腦都fail

maybe change browser

得我一個submit

咁你地聽日睇下得唔得先
得既下次我join

會唔會ban meta SK

到時係比人ban 一副，定自選㗎

ban一副

我轉左聽日2點前交DECK, 30分鐘前check-in

想問下reward book既books seasonal tree係咪每個season唔同

即係對手可以互相揀對邊副？
好似有啲奇怪因為你都唔知自己可以用邊副
以為揀一個陣營嚟ban

開賽前上個網, 可以知對方ban 你邊副
因為宜家係BO1 summit 2 副deck
咁雙方可以互ban 對方一副

其實我都係學人地bo3 出4ban1, 唔知bo1洗唔洗ban

係, 每個season rotate

會唔會叫報咗名嘅認一認頭先 btw cd rom 都可以add spreadsheet 㗎 只要睇Guidelines Q&A

暫時今季已畢業
拎左龍頭卡背同上左pro
另外個卡背麻麻地唔要了
係今季快打先有心機玩seasonal
之先果啲seasonal迫你用炸彈啲廢牌或者加啲on9規例都冇咩意慾玩

周圍參加啲tournament 囉，會有新鮮感、成就感啲

Season tree幾耐轉1次

per month

多25key真係解得切?
Season tree我見有3個加埋都幾百Key

又唔係要開曬 開卡背果個得啦

提提仲有3位巴打未交deck, 聽日2點前上番個網交

仲諗住有辦法開得哂
今個月個幾個都想要

sosad, 今日join唔到，有無得之後睇番片

打sk係咪就算win r1，少一張卡都盡量迫r2? 等佢d扣傷係r3無蓄得咁多

仲有兩個位喎，唔得閒？

下次先join 下午唔得閒

話說 我有兩個spectate 位，有冇人想即場睇？

下午有野做join唔到，下次

咁唔得了sor

陪女

打到R5 53/42/2, 新賽季勝率直線下降

來了

佢哋係官方定點？同埋佢哋認證得係咪已經八九不離十

唔係官方 但應該係最有公信力

T1竟然係SY

乜野叫Complete a Daily Crown
拎哂啲Bouns?

SY係幾勁
有毒有扣血有自閉boost有捉人有煩膠不死船
周身刀既ng
感覺只係比稱霸個季弱少少

我完全唔覺

我反而覺得係樣樣有d, 2頭唔到岸咁

呢排多左好多人用
成日一開波叫兩隻雞出黎

但對應既手段會多d
遇到咩牌都有辦法應付先

點樣check in

我兩點generate bracket, 之後可以check in (我估)

我估係2點半-3點先可以check in, 人齊我先可以開始

用雞竇個round 通常可以win, 其他round就好一般

所以無自己優點，只係係好彩抽啱牌的情況方便d應對對方的優點

但係好全能
要engine有engine
又有解牌
對啲係咁爆一隻既又有毒
岩岩玩左幾場 幾好用

冇人帶SK

我覺得NR仲得人驚

新手想睇

留名, 因為得兩個位

其實係網頁度進行定in game?

網係做check in, ban
搞掂哂等我start, 之後係GAME右上角JOIN GAME

準備好大家可以check in, 人齊我隨時START, mon住個網站

原來咁多人玩hidden cache

OK, 到時開始 你會係GAME右上見到NOTICE

when open ball

睇到brackets未

好, 開波

有冇直播

我地要休息下先

佢樣即係R1 我哋skip咗？

係, 唔夠人

i am ready i am ready

要等哂10分鐘咁耐？

唔係開得場?
ban左未

果邊打緊

我ban咗death shadow

到我哋打先可以ban？

宜家可以BAN

fuck draw大戰

如果我冇柒左
consume左你隻olyat應該draw

點ban

成功比我伏到

係咪要等上邊完

贏1點

我冇留意一出一望屌得返隻巨人既

我自己都on9左冇左2點purify

點解第二RD尾唔用naglfar博ciri?

係我見到你出都黑人問號

冇dominance唔可以target自己
應該出左蜈蚣先

機會太低
我呢副deck15張gold
果時坐底6張gold係deck到

其實如果你rd2爆埋佢應該可以收我皮
ciri orianna全部抽唔到

博到就贏

tournament冇得畀gg

出錯哂牌，打得好差，抽唔到 ar-feinirl 完全唔知自己打緊乜

BAN得
禁上面你個名下面個table入去

Ban 咗，唔知得唔得

啲deck ban咗都用到

用錯deck當輸wo

我以為ban左我monster 點知入場係monster呆左

原來要自己手動揀番？？

佢個系統冇限用咩deck?

定bug嚟

唔影響結果就ok啦
要怪就怪cdpr

thisav巴打 等緊你

係咪無觀戰？

仲有無下一場睇

第一場有叮噹提示ban deck，第二場冇

咁勁既ST

T4 deck 嚟

短局少我一張牌都贏到

攻守幾平均，好多主力牌都被removed

哭能左
SAUL, JACK係哂底

BTW GG

GG r1 你應該㩒多幾吓street urchins 先

有 ADD左你去睇決賽

因為我覺得如果有SAUL LONG RD實贏到

參加者都無得睇

佢個spectator 有D廢, 得兩個人, 仲要係點名
BETA 算佢啦

又ban double cross

我已ban 幾時開始

你用同一副打到尾啦

死了

open decklist....

一打落去即刻知玩完

見你冇燒以為抽唔到

點知係貪心想燒多啲

gg，被技術性擊倒

我以為你唔記得

第一次用呢張牌，幾爽
多謝大家

GG 咁多位
LIHKG test tournament 1 由

花花公爵 贏得, 俾D掌聲

佢個spectator 係咪有得check曬兩邊手牌& deck?

係, 睇到哂, mulligan, 揀牌 咩都睇到

所以, open decklist 都有佢好玩, 可以bait人

cdpr幾時攪好個比賽同觀戰系統

而家咁樣都幾麻煩

腐腐碌碌 等下次齊人再嚟

邊個負皮

同意，今個月玩過幾場覺得比hidden cache啱啱出果時唔會差好遠
因為hidden cache前後玩左一段時間SY,所以暫時冇興趣再玩住

有冇得觀戰？

佢限左得兩個人觀戰
仲要我人手set果兩個人睇到邊場

玩唔到都想睇下...

下次join

kikimore的末日到了

想知會點 buff Ng，Vincent 係屈，不過咁屈都只係令ng勉強上到T1尾T2頭，

Meta report成日都將ball擺到好高，但 Imperial Formation 勝率得一半多一兩個%

NG本身已經難用
仲要nerf張key卡真係唔洗玩

因為成個ng真係得三張卡
yennvo vincent ball
頭兩張出錯位你可以收工
ball呢版出簡直要偷雞摸狗
唔係一出就比人炸

有無人都覺得 uprising 唔係最強 NR deck...
especially vissegerd nerf 左之後
TLG 竟然放埋 Phillipa...

今季多左人帶bomb heaver
張ball係咁俾人炸
玩NG上唔到R0
轉左玩MO/SY

係
所以要偷雞摸狗
一係等對面omni完出搏佢唔揸係手
或者有時直頭mulligan走左佢 然後banish走佢張omni搏佢擺張bomb heaver係手brick撚左佢

你一定冇睇wangid1 vs saber97
wangid大失誤都可以靠uprising既scytheman打贏長局既hidden cache

極痴線

晏d 睇睇先
我係覺得Phillipa 同uprising 唔夾 + RNG damage 成日都打得9-10分 12p 真係好難justify
仲有12p 位AA 無輸
uprising 我會 prefer 用 odo

想問下用唔用到我自己collection 無既卡

勁在uprising姐大金呢d可以自己調較
但核心骨架唔會有變化

之前咪討論過 你比個list我 再砌比你

入到GAME用到?
我唔肯定

唔知 但冇人比list我想試都冇得試

我諗個網係俾人summit
同隻game唔掛鉤

sor 我以為尋日問左你地會試
啱先唔得閒+睇完波無精神
下次啦咁 唔得就即場合

會唔會咁on9
（雖然真係好似係咁on9

15 for 4

ban左既deck都用到, 所以兩邊唔掛鉤

睇直播charge control NR都幾勁

有無非官方網俾人可以用自己無既牌砌deck
唔係既話我好難share
一係係度打晒出黎

stockpile mages 唔錯

我最鍾意玩 pincer
leader 1 turn 出defender + siege

唔介意簡體既話用營地果個囉
打曬出黎都得既

其實所有1round出兩張都幾癲完全反應唔到ng毒你兩張都得on撚9

vilgefortz
下季無得用 睇下刷唔刷到100win 成就

點解下季冇vilgefortz

好慘，最後隻sea jackal 絕望加分

我自己覺得佢r3太遲俾雞竇d牌飛出黎，如果我玩佢r3，我諗我會一開波襯隻船仲係4p, 拎埋leader個3coin (上r剩2coin) 搶隻船先，跟住出雞竇同saul, 最後先揀隻大number黎毒

下季應該會改晒d 1 turn 2 card leader
eg second wind, mystic echo, Pincer etc.
無得用strategic withdrawal 打兩次vilgefortz 啫

我幾鍾意套blue stripes commando, 加埋條光頭女，r2,3下下20幾p 複製人戰爭咁爆出黎

唔係光頭嚟

大家有冇話想幾耐一次tournament?
下午/晚上
Weekday/weekend

兩星期一次

如果host可以做到直播就好喇

無得觀戰差好遠

攞咗今日tournament副call of harmony去打rank，係幾好用

(原本未test過)

睇完
輸在 R1 2card down bleed 唔到
佢唔夠removal 俾uprising Anna drummer x 2 站到場10 card R3 好難唔輸

scythman absolute celling 係 +17 average + 8-10到
SY 隻 Saul 站到場 long Rd 夠 20+ 無難度啦
你deny 唔到board boost 有乜計 又唔係第一日打uprising

馬後炮咁講我會 sieze Anna poison defender
佢呢舖 miss左 jacques heatwave Adriano
Wang 好似淨係miss 左 Anseis?
NR 齊大金 point potential 高好正常

不過小心啲係幾好嘅

3 Rd 都出要用埋 renew
副deck 好講R1 手牌 要用中立Echo + AA increase consistency

同埋致命傷係 zeal leader 太廢 & 對手一睇到就知你係blue stripes deck

不過我試過用 Mobo / pincer leader 玩blue stripes 有奇效

其實hyperthin點玩
人地打我就不斷tibor到我仆街
我自己玩就永遠抽唔齊一兩隻bronze係入面

佢比人seize左defender 搞到baron冇左20幾點
而且wangid仲冇viraxis

洗完面再玩歐洲人的卡組

短局勁過怪獸

reddit見到，

搞自己嘅leader好似幾有趣

sk已經有，期待其他faction將來都會有

SY呢個好剋NG 可以接受
但NG嗰個用咗盤面都只係多4P 除非你下一turn又再出standard bearer

配進化卡就多9點

啱先見到副meme deck ，其實係幾唔錯，同你呢個leader skill好夾

玩double cross嘅唔好最後先睇牌 我玩到剩四張醒起yennifer 會比佢偷，所以用嚟拎佢張Vincent等之後用，然後佢已經冇好牌偷
呢副deck對NG特別好打，但驚overwhelming & being pushed (加咗張initiative 可能會好啲)

佢拎Geralt唔可以燒你前排咩

Can’t because of initiative

燒唔到
前排得21pt
用技出要35pt先燒到

見佢少一張牌以為佢出先

上到R0玩下唔同deck搞到MMR勁高
場場俾人技術性屌打

曲線曬技術

不嬲R3 - R1 最難
上到 pro 唔計爭top 500/64 個班好多玩fun deck

唔會再跌番落嚟？

嘩 玩左下devotion先知scenario有幾on9

邊個faction devotion 先

MO比對面MO scenario屌打
都係玩番炸彈人算

冇
玩得多唔同deck就會自然高分

今個月上到pro就一直喺pro,下季就由R3開始，除非你係top500就留返喺pro

有冇諗過scenario幾撚貴
好多時候就算出到都未必贏
比人炸左呢盤輸左一半
上季成季double ball嘅表示就算出到都成日比sk強姦
今季玩親double ball最後都係玩double vincent同double yennvo

大佬你冇比人解果時一大堆點數你唔講
一卡爆到上20-30點

無得解左佢張神器睇住成堆嘢爆出嚟好無奈

但要帶多張嘢又影響配牌

有可能我而家玩hyperthin多removal
次次出一隻炸一隻未驚過

仲教埋你點打其他deck

Haunt 用黎 R2 bleed 係幾爽
Detlaff consume gogogo

CDPR official 授權 tournament
有興趣可以join

- Decks that do not match respective submitted deck lists will result in a match loss to the current opponent.

- On Day I, players are to bring three decks from three different factions that matches their submitted deck list. Deck lists will be open to all players.

結果真係唔work

好憎d人輸就斷線....其實點都計佢輸架啦

佢講既 crown points 應該唔係 journey 個 d?

唔係
呢個係用黎參加世界賽

即係唔可以玩死一個faction?

唔一定
但佢呢個比賽就係

唔係好明sk張Svalblod Totem勁係邊

打短局迫牌

一張卡保底8 或者12喎
仲要係transform姐係你俾人唔小心hi左下一transform就直接滿血

Proactive
唔洗理對面有冇牌, 你第一張打出保證8點

8點無功能

其實
yen divination triss xarthisus 係點work
佢話random 但只要係同一rd用永遠都係果隻
(雖然係我頭先玩hyperthin然後第一rd 打和左之後牌堆有6張其他unit但連續呢三張都係抽tibor)

一張牌打12點仲想要咩功能
定你想要個負面功能？

好有用
先手冇牌出 一開波就8點
人地remove你既話又可以哂左人張牌
仲未計啲random打傷既卡hi到佢又自動進化

唔怪得，原來先手出

仲要10 provision
gloyat 9 先10
yghern 13 都係10但有negative effect

pure luckpure fun

gloyat is 8p
同埋有時golyat既deathwish係正面效果

其實要估
但如果打ng就真係9成都係

姐係睇塊面白唔白

冇晒其他unit咪必出tibor

你用NG 既話可以帶張viper witcher R3 mill 左佢張 Tibor 佢

hyperthin 係專克meta
你要帶怪卡先克到佢

4:00

笑到仆街
仲有 bushr 打 NR mirror 俾對面隻 tridam ping 死左有 1x charges ge Vysocota

2:20果個都好正

打SK都成日拉金鹿

屌，打sk真係好無力，每次計到爆頭,結果對面好似恰埋眼玩咁，銅卡張張engine,金卡張張remove,一係就secure12分 Dklm

我要砌副sk deck ar

砌 lor
NR MO今季對 meta sk 唔差啵

你老母igni yerden 真係好防不勝防
連續三盤on撚鳩

其實nerf左之後ok啦
SY都係tier1
好多陣營都係銅卡一堆engine金卡remove

想知SK有咩弱點

佢而家既弱點就係無可能wild boar 金角 harald mokvarg全部同場

玩家

雖然sk而家唔算屈，但同hidden cache一樣乜牌都有，冇特別弱點，想針住嚟打都唔知可以點針

贏輸都唔覺自己或者對面技術勁

(可能我問題)

起碼SY短局冇怪獸咁勁同埋怕炸彈人

SKOMEGALLUL

大陸版

sy短局好似真係無咩好用， 自從個光頭肥婆招技變order就太脆弱，好易出唔到蟲佬

jacques短局ok勁 不過冇怪獸咁勁

短局怪獸就無敵架啦

但首先要打一局長局先逼到sy陪你玩短局

就算係原版，隻young dryad冇露點都俾人censor咗

玩咗新HC 一陣，發現佢抽到先手反而可能好過後手，因為可以turn擺Saul ，用Advantage&HC 攞鬼船 都已經逼對手用removal,而手頭嗰7蚊可以再做好多嘢

而我另一副witcher deck係後手有優勢 因為多數r1只出三張，再打兩round長

MacBook 點玩Gwent

我都想知 想轉番用mac
parallels / Android emulator?

上返pro又可以鳩玩

每日拎曬bonus d 冠好辛苦，應該堅持唔到幾耐

HC係不錯 r2有埋雞竇bleed人隨時2-0

休閒算啦
利申課左25lv做曬任都有60lv
就算hea玩都上到去

我後悔無課果25，果時以為得100好鬆動

隻schirru 好好玩但好難玩，燒人地成行ethereal

schirru遲早有initiative

應該都要，但一有initative又入得雪櫃

張牌還算公道啦，只係剋ethereal 加 leader ability, commando就成個體制剋曬，但玩得呢啲deck預咗㗎啦

Schirru唔係對呢啲deck平均都討唔到太大便宜

nr uprising 真係勁撚到呢
最正係我唔齊牌冇devotion之後d人一出scenario比我轟落去

而且因為大部份見到你隻aa buff左既engine都會轟左落去/lock左先
然後見到你隻bloody baron/ prince 就柒碌

有Rush已經好易
下個月無左唔知點算

用AA拉船除非NG Lock鳩哂
其他陣營都係要靠金卡打
唔解就每Turn 2p

就係日日打rush拎完冠就賴打rank

今個Season頭SK橫行已經搞到唔想打Rank
留返下個禮拜季尾先追下算

SK而家易打左，同佢搶R1都叫有得搶

Ciri有D cancer 潛力

但同時太易解
求其一張卡purify就得
一定要人地pass左先出得

same
稔住下個月跟唔到就課 fast travel

仲有隻ciri dash, coin flip abuse

好好奇cdpr抱住咩心態去buff ciri dash同ciri

佢哋好耐之前已經知牌差係好危險、
唔可以亂郁嘅mechanic，如果ciri dash同ciri buff完係勁嘅，噉隻game就唔使玩

結果buff得好小心，而家都係幾乎冇人用

不如直接改技好過

又話唔俾mill存在
結果咩viper witcher, isbel, dash 呢D屈牌數既卡仲存在

當meme deck都得既
橫掂完全打唔贏正常卡組

我用Witcher deck（有viper Witcher）打，後手嘅話勝率多過五成，先手四成左右
仲要係對手唔熟呢副牌嘅弱點，唔知我有邊隻witcher先得

屌我係營地睇最新個meta snapshot
之後見到ng個guide每個牌組各打幾千字研究幾時出ball 同毒
rd 1棄定打
而nr果個得幾百字時
我明白點解ng轉nr會爽咁多

Ng難玩但多人玩
唔勁但人見人憎

我覺得係好成功嘅設計

新手入坑玩ng係最好
如果用ng打到上rank7
之後轉陣營基本上無難度

因為你而經玩理其他陣營既牌

其實我覺得cdpr叫人新手玩mo係玩人
mo個新手leader ability難玩到呢
我而家都唔識用

其實nr點解要devotion
devotion 受惠嘅只有viraxas 同figrate
而viraxas個devotion又好雞肋
你要當engine用要早出
但通常要最大化都係要後期配合bloody baron 或者決鬥去封喉
而figrate 4p bronze打7的確癲
但冇左bomb heaver omni squirrel 或者其他purify好似唔係幾值

sorry 係marine唔係figrate

Mo 僅次SK無腦喎 疊thrive,出大怪

純thrive deck 就係囉
但starter deck係deathwish撈 thrive所以其實煩到嘔
仲要副starter deck係冇乜主動consume unit嘅卡
招技又唔係

新手都係推薦全thrive
又平又冇腦

新手幾問

有d卡左下角有個鎚仔係咩意思？
D卡 click入去 個名右邊有個標誌，係代表咩？faction定card set?
同埋我而家抽keg係抽faction keg，係咪唔會抽到set keg d卡？
Thanks

1.姐係可以合
2.set
3.唔會抽到中立卡 但會抽到所有set keg既陣營卡

唔知係咪錯覺
陣營包出金卡率低過新包
抽mo差唔多30桶先一大金
抽新包就15桶一大金

岩岩玩無耐新手
各位巴打多多指教

Welcome

你錯覺
純粹人品
我玩nr就係因為無聊開nr faction keg 15keg 出4金

welcome

勁

唔好咁
我原本main ng開>80keg 但9成gold都係craft

今季好似難打左⋯⋯⋯

uprising 比呢張牌屈死左....手頭又無鎖

男爵reset/王子秒左佢

呢張上限太高 如果解唔到佢一張牌可以撐起成隊engines,可以即投

抽唔到王子，用水路突襲兩張都過10人口

今季balance左咁多易打左
上季玩其他陣營打SK打撚到個頭出煙

終於上到pro rank

用Ng同St玩到頹，轉Mo輕鬆升rank

咁用肥婆移走佢

其實副deck幾勁都無用

最緊要自己熟同用得好

一直玩開St同Ng

但其他deck見得多，就算冇玩過都熟啲牌

卡咗喺rank1兩日(廢青)，monster兩個幾鐘就0/5變pro rank

都有可能係運氣影響嘅

總之以後爬rank淨係用T1/2 deck

上到pro先玩fun deck是常識吧

嘩屌st dead eye ambush咁撚勁架咩
一先局 sceanrio再加leader ability 都18點
scenario跳左兩下
pass rd2比人bleed到傻
唔pass又on99

st張scenario係好勁

4隻elf，每隻3分，一個body最少值1分，而且可以喺1turn入面做啲嘢之後再打3傷害

改完版之後就風光不再
兩季前係幾勁

我覺得勁過passiflora同ball喎
完全無得反應一rd跳兩部
之後一堆body連埋d gold卡既連動痛到仆街

怕wild boar

講呢d有咩唔怕wild boar架姐

啊⋯好滿足

其實ball最勁係可以一下proc兩次
出隻spy抽金卡aristocrat
1round毒死你一隻冇解
同埋st要setup好殺去打傷要啲時間

ball Roderick 駁金貴族得 rd 3usurper vincent 同fergus
全部都係key 金卡
好難咁樣玩

淨係計張scenario，我同意

但St啲Elf太依賴場上有Elf，而銅Elf又大部分都廢嘅

運氣唔好或者俾對面逼到拆combo會好難打

不過都係唔夠NR打
可以用兩下blood baron又有engine overload
毒殺唔到咁多隻

有無人有研究sy fallen knight, 感覺始終好唔穩定

renew復活的unit會唔會發動deploy效果?

你地咁多卡既😂想升都升唔到pro rank

Yes

玩 meta SK SY NR MO 應該輕鬆上pro
而家都算幾balanced

玩左一個月都無得一副nr

下一副應該會整一副mo 要4副牌先上到 pro有排

Nr卡就齊左

有兩個陣營玩得熟又係T1就夠上
衣家NR咁勁 應該都上到

上pro唔洗4副牌架
係設定到同意左pro個條款就得
4副牌係pro到有排名先要
你唔衝頭500名無4副牌都無所謂

一陣試下沖下先咁

仲有大把時間，係記得去setting 剔返同意條款
NR今季名曬上pro, 王子/男爵二連真係好嘔心

我唔係只玩呢個套路 法師又有玩 投石劇情 藍衣吹雞

戰象都有 反而王子男爵出唔到king好雞肋前設太

多。好易比人捉。同埋一對上mo玩蟲蟲

輸9成咁濟

但mo無removal得張parasite 你鬥爆佢輸硬架喎

乜料
點嘔心乽都唔係 double ethereal, double ball, SKOMEGALUL 個皮

幾個禮拜 百幾lv?
小心身體吖巴打

doubleball
一野heatwave就可以收工

有幾多副會落heatwave
都係炸彈人多

你有帶又抽到咪係lor
唔係話 Double ball 勁 係嘔心啫
NG 仲有好多嘔心 Deck

但係NG多數都係唔夠NR打
NR engine太多 仲可以秒殺1隻/2隻
NG頂盡都係殺3隻lock一隻

double ball其實強度幾低下
而家meta最多t2中
你唔加tutor就好唔穩定
用就唔夠人打

ng打nr嘅重點係忍手
你一定要留lock去用係baron/prince到
仲有rd3大打
spy ball rd3 nr好難夠打
但你點樣唔用spy 唔用ball拖到 佢rd2 dry pass就係個難題

安賽斯王子同男爵本身都已好勁

男爵同王子都係放前排加一點即用架啦
特別係對NG
點會比你殺倒

有Reynard Odo 根本係隨插隨用

但你唔會出到第二次嘛
baron既話果到爭成1x點

下季就比人nerf

其實我覺得yrden仲惡
on撚鳩隊穿defender 無上限一張牌收晒所有thrive deck kikimore 皮

我用王子/男爵 DECK打NG真心都覺得好好打WOR=.=
反而打虫虫MO真心難打 你殺佢又殺唔切 用男爵重置佢頂多2隻
屌佢成行都10+ 無入張成行重置哥張真心嘔血-0-

呢啲hit or miss架啫
對冇boost果啲牌組掉出嚟得2點咪又係輸

玩左三個月都仲未識計對決條數, 王子5血情況下其實最盡可以殺到幾多血既對手?

8血

咪玩喇而家得sk warrior少boost engine咋嘛(得大劍)
有咩deck long round會無target

雙方冇護甲護盾既話
大約係發起決鬥方戰力*1.6

NG都冇 ST都唔太食
而且呢張短局食屎

但殺8血好唔抵，淨1血即係得9pt
殺6-7血都係10pt

考慮埋王子既2連擊，第一下無傷會更好

kiki queen 係少數long round 嬴到 engine NR ge deck
中過幾次伏

你懂了😂😂😂屌打engine nr

殺怪既價值可以好高
決鬥係強既硬解之一 除左heatwave/vincent 仲有咩可以一下解8力以上既野？

Yen Geralt

岩既但王子靈活+唔破壞devotion
仲可以配合viraxis

我知 抽下你水啫

好多牌解佢wo

有護甲打6點果d鳩卡都得

最理想情況係你想殺果隻6血你又係6血，一張賺12點

Yrden好似係geralt張reset

想問課左journey premium 後再課 fast travel 係咪都會即刻拎晒所有 reward

yes...

應該係去到100，101-160仲係要打？

yes
不過課到100好貴

yrden真係好撚咸濕

玩美女賺到少少
今季有speed mode 都追得幾辛苦 之後唔課應該keep 唔到

我課左25lv 而家70
呢個月我玩左超過200場

我無課25lv呢家先59

計番條數 你仲癲過我喎

已上pro了

你個頭

职业选手

自爆

我無課差唔多每日拎曬bonus 先得39，好癲

我覺得打高階rank真係心力交瘁
個個都係try hard
然後贏輸都係幾分

而家rank7 算高定低

反光是但啦

又唔算爆d咩

開始高
rank 7開始輸贏都係加減一場

冇咗連勝bonus，遊戲正式開始

其實都唔算好肝 玩玩下就有

巴打你好癲.. 小心身體

唔算啦 做直播哥d仲勁啦

我真心唔算肝

無課59已經好肝

Lihkg Test tournament 2
暫定下個禮拜日 2PM, BO3
有興趣可以JOIN, 時間可以再傾

seasonal 有咩decks 推薦?

MO/Hidden cache

thrive?

快靚正

試下先

矮人

link?

每日14勝
而家40lv都覺得好撚肝

新手一問
Double ball 係點玩到affan hillergrand?
我見meta report 有落但唔知點用

imperial formation 用完放最頂

或者

將一張牌放最頂嗰隻unit

建議加張Mahakam Ale，會好運啲

pyrotechnician buff咗之後先手第一張超好用

襯住以加既seasonal加速升lv

究竟一日贏幾多場先可以宜家59

好睇對咩deck
mo deathwish/lock直接廢左你

以order卡嚟講算係噉

俾人lock係賺嘅，deathwish...過幾turn先囉，依然係7分

照抄team leviathan既fruit of ysgith/hidden cache

得兩副deck打唔到bo3

抄咗hidden cache要練多啲，捉到個平衡位先得

上限幾人？
加唔加埋「贏過嘅deck唔可以再用」呢條rule？

唔知有幾多人玩
贏過DECK係唔可以再用, 因為BO3係要兩副牌都贏

death shadow renew caranthir kiki queen ethereal 抽齊牌2:0 無難度

4隻royal guard 真係好難解

ty

hidden cache其實唔難真心
一大堆engine拍曬落黎=win

想問下先手機制 贏咗第一場 下場會成為blue coin定隨機？

bloody baron + king

如果你話比賽 咁上一場後手就下一場先手

should be BO2

照樣一場過，ban 1? 都好 呢度唔係個個夠卡
不過好似上次咁 一場定生死唔夠侯
今次試下double elimination，有loser bracket

支持 會儘快砌多幾副deck了
今次試double elimination,下次睇吓有冇積分賽

已改

無deck無得參加 純支持一下

都唔駛好耐其實==

Gg 照理SY好驚bleed,但我抽得好彩，有曬準備

果下Naglfar 3抽2 抽唔中miruna, 得5點

發現devotion純粹係卡組唔可以有中立卡
所以arena出到devotion卡就唔好攞中立

what

可以攞幾張唔同陣營devotion 然後唔攞中立
R3就可以有一堆神卡可以用

而家好多張赤誠卡都改到只對自己種族有效

點解無deck 改咗兩副咋

2副都無 玩左一個月咋 邊有可能齊到2副

一個月R0大師

有圖有真相

另外已63唔知可唔可以升爆

一個月一副打到pro rank

肝大師

真心無肝

隻驚其實幾有潛力取代爐石
但好似真係少人玩得濟

曾經好多人都有你呢個諗法
而家仲有個LoR

中資不了
有替代品梗係唔玩中資

一日平均玩幾耐

10幾20鋪掛 假日咪玩多d

Ching好癲

上癮玩家

咩呀== 一鋪先10分鐘到 10幾鋪有幾耐

Rush唔可以分心玩
坐定定打2-3粒鐘其實都幾癲

玩完一個鍾rush mode 個腦好似無左一忽咁
神經緊張

升10次60級要幾耐？
唔係升到60就由1升過架咩？

你呢度用吓碎夠砌2-3副la

我多你少少而家deck有
NG:
slave ciri
soldier ball/double ball
assimilate

NR:
devotion ( 未齊但打rank勝率高過晒其他)

MO:
blood scent ciri
kiki thrive

唔知,升到60再升1級就reset

devotion 好弱 我自己覺得 打ng比人屌打

我ng唔玩devotion 我玩我自己砌既 目前黎講

穩輸真係得矮人

下勁到仆街喎
d engine根本消唔到+消唔切
尤其而家先手有crystal skull更加係

幾年

唔駛啦我都第2次

要求先手囉 後手比人針住黎打 主席係基本都係4point兵。馬戰又清你。暗襲又清 整部弩車仲慘

就算雙北內戰 我覺我副deck勝算都幾高

主要真係打矮人10輸9咁樣

你地打中文我成日都load 唔到講緊邊張牌

我淨係識啲咩雞呀船呀狗呀
四大天王果啲

國王 王子 男爵 發利波

dwarf真係咁勁？meta 黎？

lifetime 定 seasonal?
咁多NG

上到rank5用赤北輸到仆街
轉番用mo auberon king即贏....

我覺得轉faction deck係會有draw bonus
因為老實講mo wild hunt 幾弱下

玩MO既wild hunt 其實有咩金卡係一定要合？
呢家齊晒NR卡 仲有3千幾碎

基本組合

其他可以自己變化

eredin有用咩難用到死

可以用門嘅，但門唔係unit, Dominance 對MO來講都唔會好難，所以都ok嘅， 就算無都食到9 point丫

咁你winter queen要用red rider拉出黎？

其實frost真係不痛不癢
打2
仲要winter queen無得揀幾時出

原來可以睇返自己戰積呢家先知

應該只係我玩哥副惡打 主要係佢last say哥2張

應該唔係dwarf deck嚟？

係呀==一張係有幾多增益就打人地幾多
另一張係出過幾多特殊牌就加幾多增益比自己

再加張場主同自己一樣point既單位全部gg

嗰兩張係dwarf但副deck係玩handbuff同special，唔係玩dwarf呢個體系

原來係咁 唔係好識分

正常打法應該係

贏r1

然後嘗試2：0或者逼佢用Schirru(自焚嗰隻)

r3留一張heatwave/reset做last say

佢啲handbuff打落場嘅分好少，俾人逼2：0嘅話壓力好大

我唔係玩四大天王系列

呢家打贏佢要逼直接2:0唔比佢玩r3

我玩哥副逼2:0都幾爽

Nr既牌都唔多 係咁比佢3point 5point咁殺有時都幾煩

係.. gord deck 好多 removal special 炸晒d engine 一定要搶R1 Last say reset 佢

依家wildhunt都係support
最多都係落一王一后加冰兩行
Eredin都未必落

Wildhunt本身係我下副想玩
但打多左覺得好廢 反而松鼠or橙黨好惡打

想問邊張好啲

2>=3>1 i think

3張都唔差但3張都唔係而家主流deck嘅牌

喺冇乜牌嘅情況，我會揀2或者3
1要有其他卡配合先勁

2有船就得
3求其兩隻兵就得

2用嚟打長round，要場上夠人先勁
3係短round爆分

好 唔該

我幾鐘意1配王子決鬥

3而家有人放落meta到換phillipa/defender打短round
有king既話隻野一嘢24分
對一d以為你驚打短round或者突然出奇不意bleed人有奇效

我想問大家知唔知如果你一下打唔死botchling佢下一round就可以transform補滿血
我連打幾場都有人打到我隻botchling 1血然後比我白嫖分

暫時無咩nr卡揀咗3

我而家先知ability priority 係由前至後，左至右嘅順序執行，唔怪得有時imke 比錢先、有時Saul boost先

隻象初時睇落以為廢卡
又貴又會打死自己啲兵
但其實冇咩牌可以單卡去到16點
NR又冇咩短round牌

有crew係唔會死卡的
你跟uprising用只要你有一隻soldier係手就好穩陣

我都係你講先知

再push

有冇夜場？10點左右

晏啲試下先

隻象係有啲屈

但係無last say 就好大獲
heatwave / reset / champions charge / poison / NR mirror Baron etc.

冇
下次

未去到屈
首先要等一回合先用到order
會比人鎖
其次就係要夾crew
唔係就得8點
都算多前置
仲有就係太多點集中係一張卡
比人解左就輸

defender

原來有上限

仲話自己唔肝

uprising no guarantee 你抽到 both
defender 都好多解
仲有 Yerden

隻象短round就勁
長round真係柒姑碌
但可以試下係贏long rd1駁short rd2出象
大部份人見你nr都以為你dry pass

盲牌師

屌kiki deck真係好on9
自己玩都覺得自己克人憎
基本上你副deck無對應措施=你已經死了

下季就冇kikimore了 且玩且珍惜

照用 冇得出三隻姐

而家係四隻 2 row 加埋renew
惡到爆

如果一回合出唔到兩張就弱好多

先手打Schirru套野完全唔知點打
r1係咁出boost hand牌,
你pass又送rd俾佢

boost 好d engine
佢得打 3 打5
仲有幾隻gold打4
玩nr就aa crystal skull起手 boost marine royal guard之後利用佢地既boost下一張保護engine
ng就impeiral formation
mo point slam 啦屌

其實右邊果隻有無用？ （揀咗中間）

Nr4大系列 長r會輸比你
但我用法師nr 見到kiki開心到飛起

打短局用右邊第一局贏就補呢隻上去博第2局贏

通常我用就係配埋你圖左邊哥張玩戰車

kiki 呢副deck最on9係你打之前已經決定左輸贏
你無對應就我贏
有就我輸

kikimore怕逼牌

我一開始都以為係
但自己玩落發覺其實好難迫kiki下
我自己玩kiki rd1一定 9 10 大蟲 high tempo point slam爆你
你rd1輸左唔洗迫啦
就算贏咗我牌差都一定至少輸一張
rd2你出先輸兩張難bleed到爆

唔怕逼 你逼無用 係怕消

我nr法師邊一局都好 先手放法後手就放2point哥隻

槍兵 基本上佢張4蟲卡唔駛出

Royal Guard咩deck黎
打到後面隻隻十幾廿點

落Ildiko會唔會解決到order問題
點都好過靠leader

出第一隻就要殺

兩條女仲要笑鳩你

4隻好撚迫
但係一打yrden就輸

會慘敗

我屎忽痕都會用防kiki同橙軍女團

咁又未必，短r3仲有ozzrel Golyat博大

中間條女個頸同頭分開左
btw冇4k mon唔好用4k dlc 會出bug(例如呢個

每隻+3，起馬做到4-5隻，即係第5隻一出就17點

通常第一隻會用阿婆打出，有shield

我打個副起碼有6-7隻
第一隻用operator 打

而且你會解佢隻野都係計算之內
佢帶左Necromancy

但副deck真係得一round
唔似commando咁可以玩兩round

R2迫死佢就輕鬆解決
但真係幾好玩

佢最慘係唔似其他meme deck咁入到long rd3 就贏硬
你打正經deck分都可以唔夠人爆

但係本身無咩特徵知佢係呢副

我打NR如果搶到r1
通常點都迫一迫r2
NR打長局太勁

夾落赤誠都出到，仲幾好玩，開局逼佢逼到傻咗

零解牌？
遇到啲屈機engine加隻盾就俾人收皮喎

mo解牌係奇少
得parasite 打6
4p bronze打4
仲有個隻adiddas(唔識串)打4
所以cintra咁啱係5係
所以devotion wild hunt其中一個弱點就係無解

我講緊佢都無乜解牌
得張男爵一隻盾擋住連reset都無得reset

點reset?

點睇有張neutral 紫卡 reset a unit’s power and lock it, 得7p， 其實幾勁 好多時都用得嚟。
Btw有啲卡淨係寫reset,即係佢會將unit reset至發動deploy前嘅狀態？

男爵招order無野解defenders既話
俾人block左reset唔到啲engine

Reset係變返base power

赤誠無purify 卡...一係就殺...或者remove shield

最少都落隻肥婆推走人吖

city guard? 有呀，男人黎

特殊牌冇身材好易中伏

city guard 身板太瘦冇野buff唔夠drummer好用

講開reset 其實呢兩張卡有咩分別？？點解要8 point ?

上面果張係reset到deck builder既狀態嘛
不過兩張都唔會有人用

mandrake 係reset所有野
你可以當係remove之後再summon一次
所以你reset ciri dash 係可以攞多一張牌

spore 都有人當last card用既
用ng得幾隻engine比人用都幾傷下

竟可以咁用

但都係要走多4round

你講5pt個張？
我覺得麻麻地
因為reset通常係最後一手，Lock黎都無意思
當然可以當係lock/reset二揀一咁用
但本身張野無點數，好易追唔返
除非想玩極少unit既deck，個陣營又唔夠特殊牌先會考慮
或者知meta有d一打出黎就boost到大點數，又有後續能力既
咁就會落佢剋死對家

我唯一諗到有用係大劍囉
但呢d tactic牌大部份都係望落好美好用落好尷尬
第二個例子就係yennvo同heatwave
望落好嘔心但好多時其實同出隻old seartip 無分別

而家SK nerf 左之後發現鋪場deck 又可能有番啲出路, 琴日睇Trynet 玩副Spawn rats 好似好好玩

Yennvo係邊張？

同埋heatwave以前係針double ball啫

yennefer’s invocation

女人嚟

唔勁咩呢張
偷人金卡用特別之前打SW好有用喎

呢張野rd3前用偷到勁金就勁
但老實講而家meta ng rd1乏力好難迫到勁gold(除非你 rd1拍ball啦)
rd2你出張ball/ramon大部份人都收貨pass好少會瘋狂push
而你rd3用只係一張heatwave

機甲牛牛
一turn爆三十幾點

NG 係咁reset 自己copy人牌果副嘢真係好討厭

fun deck大師

點整兩隻living armor?

journey計數機
trendy gwentleman

7round win per day
老實講我淨係想要jojo頭像 但個skin又好似攞到

估唔到咁多人用double ball
但double ball好局限下有bomb heaver就 仆街

究竟用手機點玩rush

用pc有時都出唔切

你需要一部電莖手機

Ipad air表示輕鬆 仲要玩法師 電電電

King slayer?

Witcher go!

我而家見ng r1貼ball都會讓佢r1,扣bomb Heaver, 反正r2佢逼我唔到

試過俾人用kambi 燒左張second ball

harmony回歸

上季開始接觸，升到去r7，但係今季到而家先r2，全力升去pro rank 不過近排計數係快咗嘅

俾leader害死mechanic 既例子

同kiki鬥greedy只有死路一條

我都係r2但得就得唔得就算
格硬推好辛苦

如果佢用uprising 你未必夠佢greed

係夠的
我最後贏30幾分
uprising都係多2x分

講greed kikimore真係無得輸

屌witcher出埋Pokemon

要升好快 我只玩nr都上副pro rank

加油

Kiki贏硬 同kiki打就係要打短同反制

佢短局廢到核爆 同埋 rd1-2好無力

捉孽鬼

Yrden

兩行你yrden得邊行

少左一行就易追啦
而且你四隻kikimore都講運氣先抽到

都唔洗太多運
得kikmore queen係一定要抽到
renew 同 法師都可以tutor叫
而我tutor有船同omni其實好穩
想再穩d加埋跳舞女但rd1會再陽痿d

我上季就係kikimore上R0
黑起上黎R1乜都無
試過舞女+renew舞女拉kikimore上手

每個月都有一個新遊戲

有frost leader
Leshen會唔會推返fog

盾軍好似幾好玩

伏味濃 SY想海盜掘起？

如果冰改番做打最低
然後wild hunt既dominance改做have more units than your opponent就正了

其實宜家dominance都好難輸

到更新左先call我回窩啦

FF中

終於pro rank喇～ 由r9打到r2嘔血咁滯，但r1好順就上咗pro rank 好慶幸當初一入坑就玩SY

想問而家喺咪要砌四副先上到分？ 同埋會唔會跌番落去除咗三日後跌番去r3

想留係prorank就要打到頭500名

而個分計你頭4個faction mmr

如果唔係下個season就要落r3

暫時有8個人

其實8個人夠啦

差少少上pro rank 有冇卡組推介

SY/赤誠NR

而家乜陣營都應該上到pro
去meta report求其抄一副

下個月有新game玩

好

Thanks 巴打

Yrden vs Heatwave

邊張好用d

咩deck先

通常heatwave好用啲

MO Ethereal

無heatwave 用 Yrden頂住先

用落都ok

Heatwave做到嘅嘢，一定有牌平過佢又做得好過佢，某程度上，放heatwave會降低副deck嘅上限

但佢勝在一牌多用，有佢一張就可以應付唔同情況，夠位嘅話，加多張都萬能牌對咩deck都係好事，尤其係少tech/control嘅deck

以下個人意見

至於Yrden要睇你副deck點砌，但諗真啲就會覺得好怪

Yrden係用嚟打長round嘅，但如果
你副deck要用Yrden先贏到長round，

→佢唔啱打長round→你會避開長round→Yrden冇用

加上，當對面玩control嘅時候，用Yrden就等如少咗11provision

但冇可否認，啱用嘅話係勁嘅

今個meta咁多greed
剩係擺黎打NR都賺到笑
NR boost黎boost去都係後排

ethereal 如果打尾round好多時grow得唔夠高分
要靠Yrden埋尾

MO唔會打長局
ethereal係逼牌用
去到長局MO已經輸7成

係R1成日贏一輸一
打在成朝無撚郁過

發覺呢張卡幾好用

好過最後一場連輸5局

咁rng都好用
一陣discard左你draw個張

無乜分別

風險高回報高

你緊係未試過R1先手成手金唔知點出好
銅卡就全special

一句到尾
廢卡

7費5力檢索+賭博既樂趣=good

唔係喎
如果放lippy會唔會唔算賭
用黎抽oneiromancy 就算discard左
下round係咪都會抽返

嘩屌終於上返R0
Last round打HC
險勝幾點

lippy係要一張金卡用倒兩次先勁
掉左又執返即係捉蟲
所以都係廢卡
冇討論價值

抽起oneiro之後幫你discard左lippy

睇錯仲以為係discard手牌

咪住如果唔係discard手牌
咁咪等於抽多張牌
如果係計手牌就梗係抽唔到lippy先用

唔明 佢係隨機discard
係先抽再discard

打出貓狗，牌組任選一張牌進入手牌，在手牌隨機discard一張牌

係抽唔到fippy同oneiro先用
用黎抽oneiro上手出tippy
萬一discard左oneiro落左graveyard
下round都會抽返O’Neill 上手

搞咁多野 用matta唔好咩

今次呢個tournament好有歷史意義

完咗之後第二日就係另一隻game

又係零平衡性既一個月

兩日後又有咩patch

858樓

NR devotion 對親控場deck都無運行

限制太大

比你見識下冇新卡都可以一個月一個新遊戲既昆特傳統

改leader變得勁過新卡喎

呢個咩board 黎 仲有無得買

不得了
好彩今季少合卡 而家留左14K 碎等下季大亂鬥

玩左8個月,而家亂咁合都得

gwent真係幾佛心下

所以我而家都忍手唔課金 雖然係美股賺左筆
每日淨係登入+盡量拎足14cp bonus 半年後應該都夠資源合晒9成橙金
keep住儲佢送啲基本桶上到p10先開 唔知幾時上到

d kikimore queen玩撚曬，queen加減1spawn隻野食硬1round, 隻無限傳染demon加蟲又係屈，硬爆2round又得，拖長玩round 2落隻13蜈蚣又得，屌佢老母

我冇課過桶,而家課金主要係想支持下隻game

Kikimore 同 ethereal 都好狗 後都仲要一張卡撐起十幾至36分

NR 對witcher嚟講係最好嘅練習對象 要set up其實好難，但同時好有成就感

原版唔知
但而家有賣狂獵版

要特登set對應牌先有得打

我仲以為佢恥笑緊張臭雞添

ethereal 點拆...一round內要同時殺到兩隻

phillipa電死(不過高rank既人識防
或者一堆鎖

schirru igni都work

想聽日前砌好副SK meta deck 仲差1800碎

Devotion NG應該點拆？
對方仲有隻野每2rd purify一隻
本身又無乜row punisher
一見對面出ethereal就知會輸

要求你先手
第一手出Impera enforcer
佢一出ethereal就即刻braathens出mage inflitrator打曬兩隻 再enforcer射死

其實鎖夠多既話都得 對面唔係成日抽到consume/purify

用Spy鋪佢左邊

呢個idea幾好
始終好難咁多鎖卡專鎖ethereal

咁扣住隻braathens嚟防
好似有啲sai佢assimilation嘅能力

屌那媽，點解我打arena用唔到NR 嘅mobilisation

ethereal一回合+4點wo
點都係留比佢抵d

通常都係一見對手技係fruits of 唔識串就會留住braathens?

係掛 利申冇玩NG
而且我個方法要你先手（或者佢落ethereal時已經有enforcer)先得

最後一推

仲差一條友就齊數

boost一隻做9點一隻4點都殺唔到了

joined

提提未交decklist既人要交喇

可摸以遲啲 有副未齊

最遲聽日1點

上咗pro冇得升rank,仲可以點賺錢

唔明賺咩錢
你要key咪去seasonal刷journey lv

今晚同聽晚有比賽睇

有興趣既可以開住twitch訓覺 掛頭像

10點？

level 唔係會繼續升咩？ 仲有journey

做pro player

正解

仲有廿lv 應該夠上100了吧

清你應該兩個月輕鬆175

你個肝有無事

肝到咩程度先可以lv 80

Tailbot 又要打芝麻仁

我估都係dema贏

大陸仔輸啦

NR devotion 對 NG 真係好難打

red coin abuse + R1 揾齊ball assire 好難輸
Uprising 應該死得仲慘

睇下打NG邊副既啫
Re leader個副先難打
無乜牌可以秒解Defender
其他唔算難啦

後日大改之後
係咪隔個Season又會大執平衡?

年尾出新卡又唔同哂啦

會有op leader
之後半個月就hotfix

tailbot 好波

Goodest interview

屌 講左好多次 無乜點肝

Btw想問一般幾分算高 我最高只係2508

成日比松鼠屈機

試下玩投石機系列 你會有新體驗

好多人入咗pro就玩meme，低分段競爭力仲低過rank1

頭500名季尾唔會跌rank，噉就當第500名係認真玩嘅一般啦，因為pro rank分淨係計最高嗰4個factions，你將佢個分除以4就差唔多

我只係玩nr
齊4副deck仲玩撚得熟都要好耐之後了

利申5xx場nr

仲多過我3個月 total wins
等兩日後玩新game la 不過NR 可能會被nerf 到地底

單一陣營mmr 2450以上都係above average

一陣tournamnet的bro
1點半可以入網去check-in
齊哂就隨時開波
等我gen左個bracket之後就要係網到ban你對手一卡組
兩邊做好哂, game右上就會出個提示開打

記住唔好用俾對手ban左既牌組

已經check in 咗六個

食緊杯麵

又會咁多MO卡組

我準時2點START

開波請講聲

winner round 3 嘅 loser 都係去到 loser round 3 然後 挺進 grand finals , 何來有 loser round 4 定我理解錯

姐係winner再要打多鋪confirm 係winner

開波

Add 唔到mr564 雖然我收咗皮就唔洗

唔記得仲有張打2order7左

rd 3 第一張就出錯牌....附碌贏.....

Kikimore Queen 會唔會太勁

lawliet k巴打

match cancelled

如果冇其他考慮，hoard擺range，imke 右邊好啲

我抽唔到imke三張大金沉左底
btw philipa so good

感覺你好明我副deck有乜弱點

open decklist

點解我round 2 無得打嘅

佢地果場發左咩事

我唔知發生咩事

MR數字巴?

咁樣都贏到

round 3 第一張打錯

可能你地其中一個離開左個揀deck介面
一係你地自己打一場先 我可以等

你地可以私片, 我可以改番賽果

冇了 已經開左波